唱歌要真音假音明顯斷層先好聽?!

條片舉例話流行音樂其實唔會好似唱歌愛好者咁開口埋口混音

大家點睇

的確有d 歌用真假音轉換聽落去會有層次好多 但聽左條片第一首 d 假音位好造作 好格硬 變到好唔自然 利申9up